# BackendRed

#Aviso

Muy buen dia. Para poder dar solucion al proyecto utilizo tanto bases de datos relacionales como no relacionales; el script sql
lo encontrara en la rama main, y, para las bases de datos no relacionales, se crean automaticamente al momento de crear un registro.

El proyecto se encuentra en la rama master.

